日本風情畫

邊度有日本風情畫睇番？

另外我記得細個明珠台
有個兒童節目係個鬼佬藝術家用唔同材料整d好大幅既畫
有無人有印象

個鬼佬藝術家用唔同材料整d好大幅既畫

依個細個果時好鐘意睇

係😂😂我記得好似係朝早十點零左右播

Art Attack youtube有